美國各州on9法例

- 警員可以咬鳩隻狗去令隻狗平靜落黎
- 星期日可以係法院前既梯級打老婆
- 係酒吧飲醉酒實屬違法
....

打老婆？！衲dee

好似小學岩岩上網就睇過
不過係純文字版
成日覺得係d人老吹

果時仲有好多一百條冷知識
然後第一百條就話此文章其實只有九十九條

唔記得邊度夜晚唔可以沖廁所

on9法例好似澳洲仲多

香港都好似有條咩，係街唔可以漫無目的咁行

遊蕩罪

仲有「不誠實使用電腦罪」

係酒吧飲醉酒實屬違法
有咩問題？
好多鬼佬club同bar啲鬼醉咗真係痴撚線會打人，就算唔犯法都會俾保安趕出門口

哩條成日畀人屌係啲人唔清楚而家啲gadget例如smartphone已經唔再係以前啲只能打出打入嘅手機 已經係一部電腦

電腦有嘅嘢 cpu ram motherboard gpu 都可以喺而家啲手機上面搵到 甚至玩開mod嗰班都喺唔少android機上面裝過windows落去

或者條罪個名係不合時宜嘅 但大眾啲思想更跟唔上時代

smartphone都面世咗咁多年重以為佢係電話

舉多個例 ipad叫平板電腦 咁iphone用一樣嘅軟硬件就唔係電腦？

根本好多時連登仔話條罪定義不清其實係源於佢哋本身都唔知咩係電腦 咩唔係

( Show Blocked User - 酒一再沉溺 )

咁都有五毛

Lm

不如你定義下咩係電腦

咁casio計數機都叫電腦啦

應該有diode既野就叫電腦啦

拎強積金其中一個方法要得返12個月命先拎得

好似有個無海嘅內陸洲有條法例唔比捉鯨魚

係咪話香港有條例話女人係某個情況下可以徒手殺死佢老公

好似係英國國會入面唔可以自殺
刑罰好似係監禁

同埋中國有條法律達賴喇嘛未經許可唔可以轉生

德州如果判你有精神病 ,
可以判死刑

做數唔識做 用計數機9㩒答案出嚟搏懵搏撞中
算唔算不誠實使用電腦

俾錢睇節目有咩問題
人地每套幾千萬製作，同一般無budget既免費電視差幾皮，俾錢睇係好值得支持囉

好合理
衣家周街痴線佬

條片有講

德州太多痴線佬，對佢地黎講好合理

警員可以咬鳩隻狗去令隻狗平靜落黎

狗咬狗

同刺蝟（定唔知豪豬）做愛係非法行為

垃圾會員 你係有point嘅就識駁啦 係又屈唔係又屈 條法律定咗係咁就係咁 你可以話佢過時 但無理由見到結果唔啱自己心水就話條法律錯

都唔知邊個無法治精神

我定義就無意思 連登仔唔會服 不如睇吓oxford dictionary點定義

An electronic device which is capable of receiving information (data) in a particular form and of performing a sequence of operations in accordance with a predetermined but variable set of procedural instructions (program) to produce a result in the form of information or signals.

有條法例係 係條街唱歌走音係犯法

其實你打咁大篇野想講乜

香港旺角州都需要立

香港都有 國際約定問題

香港條街夠多痴線佬

簡單啲講，對我嚟講，
香港好多條例都係落後，唔因應時代去更新。

同時市民都冇受到應有嘅公民教育，
話畀佢地聽有咩法例賦予嘅權利，
有咩dos and don'ts.

做咩啫你 而家個問題都唔係喺「電腦」度

<40lb

宜家好多人根本唔係屌緊呢樣
而係屌政府用呢條罪去政治檢控人
定罪範圍寫到鬼咁闊, 有定無罪落哂係DOJ 到
唔明你嘈電腦個定義做咩

即係咁 同人嘈交
用口講「我想殺咗你啊」就無犯法
用紙筆寫可能入到恐嚇 / 意圖謀殺
但你whatsapp嘅話呢 驚柒除咗查夠唔夠料告之外 仲可以有理無理用「不誠實或有犯罪意圖取用電腦」拉住先
我FF十年後可以用光子代替電子做到而家嘅工具 memory circuit chips 咁又係咪「電腦」?當然呢點我係針住粵文呢terminology而唔考慮英文

個問題從來都唔喺「電腦」度
如果做某件事係犯XXX法嘅，咁佢用唔用電腦都係會犯

我諗純粹係告多你幾條罪，等有一條告得入掛
不過動物 假尻 酒吧果個真係。。

其實香港都有on9法例, 只係唔做檢控姐

第228章 《簡易程序治罪條例》 就特別多

第20條 與電話、訊息或電報有關的罪行
任何人有以下行為，可處罰款$1,000及監禁2個月 ——
(a)使用電報、電話、無線電報或無線電話傳送任何極為令人厭惡的訊息，或任何不雅、淫褻或威脅性質的訊息；或
(b)使用上述方法傳送任何其明知是虛假的訊息，旨在對他人造成煩擾或不便，或旨在令他人產生不必要的憂慮；或
(c)無合理因由及旨在達致任何上述目的而不斷打電話。

第28條 醉酒
(1)任何人被發現在公眾地方醉酒，或在根據任何與酒牌有關的條例而領有牌照的處所內醉酒，均可處罰款$50。

其實依條可以捉蝗

第5條 糞便及殘食的運送人的罪行
(1)任何人在任何清理垃圾及清糞附例適用的地區內有以下行為，可處罰款$100 —— (由1949年第11號第4條修訂)
(a)在公眾地方擺放或運送任何排泄物，但如在午夜至上午6時這段時間內擺放或運送，並將之放在式樣經食物環境衞生署署長認可且配有緊密桶蓋的堅固結實的桶內，則屬例外； (由1999年第78號第7條修訂)

香港你飲醉酒都可以罰五草野
不過用啲罰款附屬例好似可以罰到兩千蚊

如果見到人醉酒去報驚
會唔會反被告浪費狗力

第132BG章第14條, 禁止在私營街市內叫賣

任何人不得在私營街市內販賣或叫喊以出售任何種類的貨品或貨物。

1分57秒

下次見到記得報驚同佢講
跟據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第5條第1款a，喺公眾地方屙屎可處罰款$100

咁呢啲係政府問題啦，屌你老母，不誠實使用智能手機/平板電腦lo

冇呢啲條例咪新加上去lo，中文真係垃圾文字冇撚有錯，一詞多意

引起一班垃圾係到捉字